好想落club ar~~~

我好中意睇演唱會啦 特別係全世界對住個舞台hi 爆咁un咁歡呼 果時果種好似邪教嘅feel令我好enjoy 但係演唱會唔係成日有甘嘛
退而求其次就落bar/club 啦，去過咁多次，最開心果兩次都係係大陸
其實我無係香港落過club，但係睇網上啲人講，啲女落親都係比人摸，仲有人話落嘅都係雞 想食洋腸
我唔知係我返大陸果兩次都咁好彩，定係文化唔同(聽人講韓國club都唔錯)
有冇絲打可以話我知香港嘅club係咪真係咁？
自從我早排去過一次club之後我又想去啦

絲打求帶

真係會chur人嫁，你唔鐘意可以say no